啲毒撚係咪成日以為自己係好男人

人唔笑狗都吠啦 你哋呢啲唔係叫好，係毒咋，好男人係有資格溝其他女而唔去溝女出軌，一心一意對自己伴侶，你哋啲死毒撚有女都執到啦，邊有資格學人溝其他女出軌 如果你哋有資格溝埋其他女，肯定狗衝過去啦

啱

之前睇post有人話着格仔衫毒毒地嘅男人就係好男人 真係笑而不語，

毒撚負皮嬲嬲豬喎

條友撚狗扮假膠先咁講咋

我係 已經迫緊自己諗自己唔係好

好中

利申毒男

你唔好講笑
真係見過d毒撚第一次拍拖有普通女仔肯接受佢
然後就會覺得自己好撚有魅力
嫌條女呢樣果樣
覺得自己可以溝到靚女

不自量力
毒撚真係最忌有自信

淨係動畫都每季轉一次老婆

點解唔是我…

你係廢 唔係好

呢啲自信毒撚係中二病+自我中心，睇埋晒啲垃圾後宮動畫，成日發夢以為死毒撚溝到靚女囉，到佢真係溝到條女，就真係以為自己好似後宮動畫

冇人so佢，死毒撚只好的動畫裏邊發夢打飛機

有5條毒撚不願面對

成日見到死毒撚向 cosplay雞攞問電話 咁有自信，可能啲Cosplay雞之後私底裏笑撚死毒撚，冇錢買鏡都屙下篤尿照自己啦，睇下自己咩樣先啦

真正嘅自信毒撚，係唔願意接受自己係毒撚，以為自己係後宮動畫嘅男主角，諗住嗰個條女都so佢

毒撚配雞有咩問題
講到女人係高男人一等咁
日日打壓男性自信咪搞到繼續女權囉

好撚同意

正中毒撚要害

毒撚嬲嬲豬 普通男性唔等於毒撚 不過你啲死毒撚確實低人一等，所以的普通女咪高人一等，豬扒咪同你地一等，竹門對竹門，木門對木門，你哋啲毒毒邊有份食雞，你哋有錢咩 睇吓條司徒奈奈，雞起都請唔起啦

識過個Cosplayer
真係咁，成日同我哋講啲衝佢嘅毒撚，然後笑鳩人
好彩絕咗交